點解我成日都引埋咁多gay佬

記得第一次遇到gay佬係小學，果陣係幼童軍，陸運會要著制服幫手。果陣個帶隊老師講野乸乸地，但細個唔太知咩係基佬

然後果日呢條友無端端叫我埋去，我以為整野，然後佢一野拉我坐佢大髀，然後再用手摸我pat pat, 果陣應該係有記憶入面遇到第一個搞我既gay佬

然後啱啱黎澳洲讀high school 果陣識左個深圳人，以前係香港讀男校，大家打成一片，所以唔會expect 身邊d同學係gay

點知同佢玩得太埋，我又sense 唔到人係gay，玩到人地鐘意左我，我仲癲到俾左個機會人表白，點知搞到我有陰影

到上年有一晚俾人打爆大門玻璃，第二日遇到個鄰居，諗住認識下，有個照應，有咩事都有人幫。

屌你老母，點知果條友又係gay, 果次我仲要on9到邀請左佢黎屋企，果晚佢係咁講淫野，條友又高我兩個頭，果次我勁撚驚會俾人有意識咁綁喺自己張床，俾人女女女

早排係條街，有個gay佬行過同我單眼，叫我寫電話俾佢

早幾日返工，有個gay既同事無端端係我痞低整野果陣用手上下掃我背脊，然後又零距離更激烈咁用個鼻大力索，然後聞我浸味

唉，我真係屌你老母，女又識唔到，然後成粒gay佬磁石咁，去到邊到遇到gay佬，我真係唔係homophobic 但唔好gay我呀大哥，我究竟做錯咩？

因為你都係gay

上得連登都係同道中人

搵你食飯個啲

jojo 話齋, GAY佬使者會互相吸引

係人見到你個abs都想奶

你個pat 係咪好挺身 ？

gay佬會認到自己人

你把聲係咪傳說中嘅0仔聲

Gchi 城b轉gay

。。。。。。。

你都引到我 想入黎了 想後入樓主

因為佢哋想奶你對腳

咩野gay佬使者，係咪我

你以前唔係肥仔嚟咩
咁你個樣應該生得幾man / 靚仔先吸引到咁多gay佬

試下囉

果晚冇食我

著左衫邊個知

白金之GAY
控制時間

你唔係又肥又矮咩

點解你咁爽

巴打真人應該幾charm

一開po入曬黎

你對腳乜撚嘢事

小五都未發育

168可以抱住屌

主公，別開槍，自己人

Follow左大隻仔啦嘛

關智斌嗰把？

做咩po返出黎，咁核突就算啦

其實你已搵到product market fit
考慮下轉機

你留電話，我今晚打俾你叫你屙尿你咪知

aSIAN BOY IS GAY, IN THEIR EYES

反對。。。。。

隻腳做太多1212

我都畀你吸引咗入嚟

樓主後面用左混凝土封左棺

我以前係肥仔
但係我真人柒碌黎

知你係邊個啦

細佬
你女性朋友係咪得返家姐咋

自貼先講

可能食得牛多會吸引基佬

Charm到仔charm唔到女

做咩抱起我

仲有老母

我識你？

紋晒身 知咩事啦

TG: hugo1991
等你

吸引到gay佬一定係靚仔

可唔可以約你食飯見你一面

認得紋身

so gay

你返到香港仲多gay佬揾你

係香港 應該地鐵比gay 偷影

唔好咩，gay都睇得上你
應該好靚仔啦
女人低要求超多

If u can’t beat them, join them

所有男人喺未搵到真愛之前，都以為自己鍾意女人

雖然好多人知道左我係邊個，但都係唔好講出去，ok?🥺

同替身使者一樣，會互相吸引

你get到

Dm左你

會唔會有一種gay氣或者gay相

Dm錯人？

冇，樓豬no gay vibe

Glenn

我認得你個紋身

先自貼再講

樓豬實幾靚仔
咁都未轉機 真係意志堅定

你已讀不回wor

嚇9啊叔

想識香港女女

你唔好又嚇啊叔

都冇battle過

老母會包餃俾你食
gaylo唔會

。。。。。。

唔需要轉

再check啦

你很性福

做乜依家冇再出煮嘢食post

真 佢地好鍾意話會sense倒對方係咪gay

日日見咁多鬼佬都冇個心動

樓豬等等，我過緊黎

起底先知你係雞胸廚神巴打

基佬正
大碌鳩先正

冇腰身有腹肌都冇用

天意嚟的，你都係除咗條褲畀佢哋屌屎眼啦

屌你對腳咩事

頂樓主肯定好撚正

你黎岩地方 呢度係全香港最大gay forum

skip arm day

樓豬係咪member?

仲要咁多個

樓豬係咪成日講gay笑話搞到人誤會

點先可以同到基佬做朋友？

我唔洗